係夢度爭d醒唔到

岩岩訓晏教 熄哂燈黑媽媽咁 發左個夢 內容係咩唔重要 重點我有意識地知道現實我媽入左我間房睇我 然後關番門
我就有意識地唔想再發夢 想張開眼拎格離部電話睇幾點
我張開眼 我的確係訓緊係張床 係我隻手已經拎坐左電話（心諗我一直拎住電話訓？）
唔理啦睇幾點先
點知
部電話開極都唔著
我就心諗會唔會係我仲係夢入面？
我想狂眨眼 等我番番現實
但今次點都眨唔到 我淨係好攰
本身乜聲都冇 好似耳鳴咁 我想擰轉身 轉果時聽到唔認識既音樂 我好驚冇再郁
我嘗試大嗌 睇屋企人聽唔聽到黎救我
我嗌破喉嚨 連自己把聲都唔係好聽到 好似封住左咁
我用盡我所有力（果陣訓醒咁冇乜力）彈起身 終於醒左
好恐怖 之前已經幾次有類似情況 卡住左夢與現實間
但之前係見到鬼呀 扭轉空間等 更恐怖
有冇巴打知點解釋呢個情況？

試過係夢到「瞓醒」，然後個下有意識自己其實係未醒，繼續瞓教，然後又醒左一次但無左一回事

突然又「瞓醒」左次，開始迷緊到底係夢到醒左定係真係醒，太真實

最後默認數三聲響床起身確認（因為我除非離開張床唔係好易瞓返落去

然後先知今次先真係醒左，即係個次響夢到醒左三次

我之前太大壓力
個心成日凝住凝住瞓覺會比鬼壓咁
咁嗰晚瞓覺就會類似你咁

上網睇話好似神經緊張或太大壓力就會咁 點樣避免呢個情況再發生？

問自己會實際啲

屌成日都係咁啦 大驚小怪
利申 焦慮撚

首先瞓覺前真係最好唔好覺得今晚會比鬼壓等等

不嬲唔信呢味野 覺得係腦神經果堆作怪
好想唔再係咁 好辛苦